蝦條用咗蝦邊個部位？

咁大隻蝦字

蝦殼？

蝦肉

蝦餃

蝦頭

觸角磨粉

蝦腸

蝦屎

蝦殼 磨成粉狀 一碗水煲埋三碗水

細個睇聲稱係成條焗

蝦蝦蝦

蝦密瓜

jj

😂😂😂😂😂

蝦靈魂

鄭嘉穎

呃

蝦JJ

蝦利路亞